[自己洗車] 有無洗車水槍推介

巴打有無推介？

唔係村屋就買12v
無推介 隻隻一樣

無電制拎220電既 就乜都無用

【安澜洗车机家用充电式洗车器便携车载全自动水泵电动刷车高压水枪】￥oFrU86SOwG￥

買濕電 高壓槍啦
射泡 射水 射軨